有冇人知啲ig shop係邊度入貨

除咗淘寶之外

天貓

高汁嘅咪韓國
低汁嘅自己諗啦

韓國有冇啲咩網係專門賣呢啲，見啲人真係可以賣到好平

好似呢啲咁，點解可以賣得咁平，但係朋友買過又好似幾高質咁

我見間間ig shop賣韓國衫嘅都係好貴 我睇開chuu 66girls dejou

羅湖商業城

淘寶/ 大陸
因為d工廠係哂大陸，其實好多實體店d貨都係made in China

假